CSGO MM打到心灰意冷

比對面屠完一個星期冇玩,開返game更加玩都唔想玩

If you cant beat them,join them

打到14-14仲好玩啦,玩外掛為乜